動畫大師山本寛(山本寬)既Blog,因為違反使用條款被刪除

佢做咗啲乜

眾籌?